甲骨文創辦人Larry Ellison支持馬斯克 稱Tesla是其第二大投資

Oracle founder, CTO and billionaire Larry Ellison disclosed that his second-largest personal investment is in Tesla.
He made the statements at the financial analyst meeting at the Oracle OpenWorld conference on Thursday.
"My second-largest investment, I will disclose it now, I am not sure people know I am very close friends to Elon Musk and I am a very big investor in Tesla," Ellison said on the call. "And so Tesla had a good day, and I think Tesla has a lot of upside."

Ellison also criticized media coverage of Musk, the Tesla and SpaceX CEO, suggesting it is overly harsh and shortsighted.
PLAY VIDEO
Tesla reportedly faces deepening FBI probe into production figures
"I loved all the articles about how Elon doesn't know what he is doing, the pictures of him smoking dope, you know, and The Wall Street Journal writing all these articles [saying] he is going to have to go out for money," he said. "This is not just about The Wall Street Journal."
He asked, "Why should I believe you as opposed to my friend Elon while I am out here watching this rocket land, which I think is really cool, and you are there in front of your Apple Mac typing up an article saying Elon is an idiot?"
Ellison's net worth is estimated to be around $59 billion. He did not disclose the specific number of shares that he holds in Tesla.

甲骨文創始人，首席技術官兼億萬富翁拉里埃里森透露，他的第二大個人投資是特斯拉。
他於週四在甲骨文全球大會的金融分析師會議上發表了上述言論。
埃里森在電話會議上說：「我的第二大投資，我現在會透露，我不確定人們是否知道我是伊隆馬斯克的親密朋友，而且我是特斯拉的一個非常大的投資者。」 「所以特斯拉度過了美好的一天，我認為特斯拉有很多好處。」

埃里森還批評媒體對馬斯克，特斯拉和SpaceX首席執行官的報導，暗示它過於嚴厲和短視。
據報導，特斯拉正在加深對聯邦調查局對生產數據的調查
「我喜歡所有關於埃隆不知道自己在做什麼的文章，他們吸煙的照片，你知道嗎，華爾街日報寫下所有這些文章[說]他將不得不出去賺錢，「 他說。 「這不僅僅是華爾街日報。」
他問道，「我為什麼要相信你，而不是我的朋友Elon，而我在外面看著這片火箭的土地，我覺得這很酷，而且你在Apple Mac前面寫了一篇文章說Elon是一個白痴？」

埃里森的淨資產估計約為590億美元。他沒有透露他在特斯拉持有的具體股份數量。

即係佢除左自己公司股份 第二大就係Tesla